烏冬湯底點整好

買返黎烏冬無湯底

芝麻醬

就咁撈唔用湯？

倒清湯丸再加雞粉

買支日本豉油，加水

味僧

留名學嘢

鰹魚汁溝水，鐘意就落啲wasabi溝埋

咖哩

兩份水一份醬 煮五分鐘之後倒左佢

鰹魚汁加水加昆布

濃湯寶搞撚掂

放塊咖哩磚落去 夠哂濃
上次煮到無野煮...雪櫃得返咖哩磚同烏冬

用出汁，1小包= 4湯碗（1500¥ 25包），
支裝 就1湯匙已經好夠味（約$70支）
或者一田買 烏冬湯底 一盒4-8小包1包= 1湯碗

左出汁（包裝）有魚乾
中烏冬湯粉
右出汁（支裝）昆布味

牛肉加蒽花